Viu96台 9:30pm -「掟阿媽出火車」 Throw Momma from the Train

主演：丹尼狄維圖╱比利基斯圖
Cast: Danny DeVito/ Billy Crystal
導演：丹尼狄維圖
Director: Danny DeVito

專制麻煩老媽子；貪心忘舊衰前妻！
兩個男人大發雄風；掟晒D女人出火車！！

由《伊人當自強》丹尼狄維圖《教父咪搞》比利基斯圖領銜主演！

醉心寫作的奧雲有個專制橫蠻的母親，令他不勝其煩，時常幻想親手殺死她。老師拉里也是個倒楣鬼，他嘔心瀝血寫成的小說被前妻盜用了，他大動肝火，聲言要殺死她。奧雲信以為真，纏著拉里教他佈局殺人之法。拉里帶奧雲看電影，當看到片中調換殺人的計劃時，奧雲以為是拉里的暗示，便先行將拉里的妻子掟落海中。拉里被迫要在火車上殺死奧雲的母親，掟阿媽出火車……笑料百出，拉里當真掟得出手嗎？

睇緊，好頂癮

幾好笑

明明播緊可憐天下父母心

Hi

96台成日改埋啲鳩名

本身當年譯名係乜

個老媽子原來拍完無耐就走咗…

間屋個view好正

跟埋嚟

唔夠半年 又重播

好跳脫下

第一次睇

靈感來了

撞書

完

終於睇到

乜撚呀，不嬲都係呢個名

禮拜四九點半嘅Popcorn 96 揀嘅戲真係幾正，我自從喺屋企上堂之後就幾乎睇足咁多集

睇咗幾套先發現 Viu 英文台啲字幕人名係唔會翻譯做中文

以後留意下

有好有唔好

Throw Momma from the Train
譯名點鳩法?

專播經典舊戲，同埋半個鐘先去一次廣告